{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시벅스 일산풍동점"
    },
    "text": "寿司バグズは、京畿道高陽市一山東区豊洞に位置する寿司専門店です。 この食堂はコンテナの形をした白い建物に緑色の看板を付けて目立ちます。 建物の内部は白と緑のタイルで飾られており、とてもすっきりとした爽やかな雰囲気を醸し出しています。 寿司バックスの代表メニューはサーモンケーキですが、スペシャル寿司とプレミアム寿司、サーモンの刺身と長崎ちゃんぽんタン、そしてサーモン寿司も味わえます。 注文するとサラダ、おかゆ、味噌汁、ミニうどん、天ぷら、デザートが基本的に提供されますが、これらの料理はすべて新鮮な活魚とサーモンで作られています。 また、予約も可能で、テイクアウトは一定金額以上の注文が必要です。 寿司バックスの近くには食事公園、中央公園遊び場、金大中大統領私邸、そして元堂市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司バグズはどこに位置していますか？",
            "answer": "寿司バグズは、京畿道高陽市一山東区豊洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズの建物の特徴は何ですか？",
            "answer": "寿司バグズの建物はコンテナの形をした白い建物で、緑色の看板が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズの内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "寿司バグズの内部は白と緑のタイルで飾られており、爽やかな雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "寿司バグズの代表メニューはサーモンケーキです。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズではどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "寿司バグズではスペシャル寿司とプレミアム寿司、サーモンの刺身と長崎ちゃんぽんタン、そしてサーモン寿司が味わえます。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "寿司バグズで注文すると、サラダ、おかゆ、味噌汁、ミニうどん、天ぷら、デザートが基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズの料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "寿司バグズの料理はすべて新鮮な活魚とサーモンで作られています。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズでは予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、寿司バグズでは予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズのテイクアウトはどのような条件がありますか？",
            "answer": "寿司バグズのテイクアウトは一定金額以上の注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "寿司バグズの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "寿司バグズの近くには食事公園、中央公園遊び場、金大中大統領私邸、そして元堂市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 417
    }
}